大陸一蚊可以點用?

屋企人做收銀成日收錯d大陸一蚊當做香港一蚊

儲儲下成千鳩幾個大陸一蚊

香港銀仔就話可以去收銀車增填八達通

但係大陸既可以點搞

請過個新收銀

儲夠錢就拎去驗眼啦

搭公車(bus) 囉

拎黎我屋企樓下, 俾番張金牛你

1=1.3

拎去東莞叫雞找數

請人幫你出兩個post

比5毛開兩個post

隻雞實打撚死我啊

1對1幫你收左佢

做白金

同大陸乞兒唱 今晚東張西望有介紹

一個=1.2 屌你賺到